
                      Película muy entretenida que no busca lo que conseguio insterestellar sino que más bien busca entretener al público. Para mí muy correcta en ese aspecto, Matt Damon hace un buen papel con unos diálogos muy conseguidos y el reparto en general le doy buena nota. Recomendable si te gustan las aventuras espaciales.
        
            